打機食雞LoL 9up谷 Tg

sor啊！各位！我唔會再打殘體啦！！我希望你地加入可以和平咁相處！所以我係歡迎大家加入一齊傾計！一齊挽！

本來想入，但見你又開新post
咁無大志

挽你老母手袋咩挽
仆街打個玩字有幾難呀